恕我直言 點搞都好 唔好搞地鐵

首先，好可能阻到自己人
我相信有大部分年青人都會搭地鐵出去
即使你話有巴士有船 但支援一定會有一定阻礙

第二，唔好比機會比位人入
若果 可以成功令鐵路運作停止
但你要諗就係仍然有好多港人會選擇返工，因為有人真係手停口停，你阻咗佢地只會拉仇恨 對件事冇用，更加比位佢地入

第三，針對唔到目的
今次抗爭係為咗反送中，同地鐵公司冇直接關係

第四，有機會影響真係有有需要嘅人
每日都會有人死 有人受傷 如果有人因為咁而見唔到親人最後一面 你又過意得去咩

利申:支持暴力抗爭為大局著想

如果你咁講 堵塞馬路 都唔做得啦。。。😐

影響差距太大

唔大影響搞嚟做乜鳩

參考法國

關乎全港人既未來居然仲care班港豬返唔到工

12/6一定唔可以搞地鐵

咁啲人出唔到嚟 點抗爭呀大哥
物資運送 到時好多都係坐地鐵架咋

如果對社會冇影響仲點叫抗爭，邊有人聽你講野，又唔係叫你殺人放火，姦淫擄掠

你究竟想影響一般人，定對家？

可唔可以有創意少少，想下點樣針對性攻擊對家？

比位人入一定唔得
最好避免激嬲共產黨

不過地鐵本身就壞壞地

最重要係支援問題，普羅大眾未必有車，好靠地鐵巴士嚟支援。相反對方有大把車，如果塞咗地鐵，只係我地蝕低。

問題你果4點係一個good point,3個bad point

影響到人→唔做
影響唔到人→做乜要理你

我唔認同影響其他人有咩問題
但認同好大機會影響自己友支援

我都唔明點解要斷自己補給/逃走路線

反而想知金鐘係咪真係有秘密通道去立法會

拉仇恨冇好處 到時又多個位比班廢老入

冇地鐵點出黎

地鐵可能自動助攻

到最後時刻你仲想要班無知廢老支持？

話唔定到時自己壞 瀨落我哋

咁似罷工阻到人論

地鐵=物資流動

兒登仔走堂搞鳩地鐵講到自己英雄咁

高質

同意,到時自己友黎唔切,唔夠人頂既話,同警察玩車輪戰一定死

點解唔嘗試一下增加自己人 減少敵人
由今年派4000蚊都派唔好
開始燒到佢地處 佢地先會醒覺
本來親中嘅屋企人都開始日日屌9政府啦

又要影響唔到人
又要令到政府怕
你記得唔好企係馬路同行人路喎
唔係又影響到人啊

4. 係都搭的士啦

睇返樓主個名

你出去叫班差佬咪撚打班細路先啦屌係老母
班細路都有老豆老母生

地鐵真係最有效率咁運送人力物資嘅方法你當一班車有2000人出去幫手，4分鐘一班，一個鐘已經30000人可以出到去，加埋好多地方可能會慢駛抗議，地鐵真係唔可以塞

可以示威，但唔好影響人

第一點都認同
二三四點同啲和理非有咩分別
又係開口埋口唔好俾位人入，泛民夠話你衝都會俾位人入，咁你衝唔衝丫

仲有邊個見最後一面會搭地鐵唔截的士
又黎佔中阻產婦去律敦治生仔呀？

利申唔支持搞地鐵
你要擺幾多人先搞得死條線
有咁多人手去立法會增援仲好

你想影響咩人先
你要搞嘅到底係政府定係一般市民
到時候全部傳媒都會抹黑
咁又有咩意思

上面開始驚喇

陸路政府可以個灣仔區封左都得,唔需要解釋
鐵路佢都可以封,但至少要解釋

地鐵聽日都應該會塞到爆，有咩大單嘢仲可能封站
巴士已經講咗慢駛

遠遠未係時機ok
冷靜啲集中火力611 612先

全部靜坐草地
記得唔好企哂係行人路到
唔係阻到人啊

難分真與假

上面有人講得岩，搞地鐵係搞埋自己人，令自己人都去唔到。

政府唔想人去支援就會封地鐵，你班人就幫政府助攻

堵路堵埋警車都有賺當然睇情況啦

巴士可以改道，鐵唔得，我地主要交通工具嚟

其實搞唔代表立即癱瘓
阻到半個鐘一個鐘都大大鑊
如果日日都係咁就更加不得了

明白
但冇完美方法
所以都係要搞

搭唔到地鐵我點去立法會 ........

知道啦
全部坐係草地到
連行人路都唔好企
唔係影響到普通市民會令人反感

有時唔洗非黑即白
有程度之分

賭波賭馬輸撚左個腦？

返工真係咁重要？

你覺得地鐵真係會死？你死佢都未停駛啦傻閪

唔該借少少位：
今晚（11號）立會既人注意

9號個晚就係唔夠人 又好易比人影響 到時可能有黑警扮示威者 分化其他人 小心小心

地鐵真係最重要交通公具，影響人太多
到時只會拉太多仇恨，又會有位比政府譴責

根本就壞處比好處多

大家唔好學呢個大陸人！

其實當初佔中成個構思係好好，就係衰有班和理撚，令到成個行動做唔到癱瘓香港既目的，要知道對住呢個政府你幾大聲幾多人幾有道理都冇用，最重要係要有談判既資本

你要暴力抗爭 我支持
但你打個普通市民有咩用 係呀好大影響力
你要打都打黑警啦

唔好比位人入
呢句傻閪野聽足幾年都仲有
仲要爭取廢老支持 不如去感化埋警狗呀

推

影響到緊急救援服務係真
咁護士/醫生都要搭車番
如果係自己屋企人等緊救援而延誤左呢
利申：反惡例

啱
所以唔可以搞死
但可以拖延

支持搞地鐵

都唔知佢想點

咁樣會影響到成條線，阻到人番工！

其實唔洗驚，得個講字

返少一日就手停口停

點知有冇啲on9真係去

所以係唔好太早搞地鐵 同時叫人早d出去

認同係會影響到人
但所有而家plan嘅可能會做嘅
有邊樣唔會影響到人？

On撚鳩鳩又黎？雨傘眾志班人柒過一次仲未撚柒夠？

樓主邊句講返工

不過覺得就算要搞地鐵都等幫手嘅出咗去先
睇定啲唔好一嚟就搞

地鐵係最快運最多人去現場支援
真係唔好搞住,除非已經夠多人去了
我會返工運你地去 背後支持

外國示威都係罷工，地鐵火車都冇撚得你塔

on9

其實當年佔中地鐵好神奇地冇故障
你擔心政府要求地鐵封站好過

比位人地入真係中撚曬
你班友 唯一既學生光環都一定冇埋
同埋唔好當係ocamp玩遊戲啦屌
我發現好多心態已經變變地質

其實大家唔一定要去野餐㗎嘛
行多兩步路就係中環

〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

拉你老母咩
死返大陸啦

唔好搞地鐵
1.九巴講左當日馬路交通會慢駛，交通會擠塞，搞埋地鐵有機會真係影響有需要嘅人

2. 會有好多自己友坐地鐵去現場，搞地鐵咪即係令自己冇人增援

用下腦啦，唔好乜都搞搞陣

你嗰日到底想罷工 有時間去抗爭 定係純粹罷工先
前者你需要有交通

認同唔應該搞地鐵！

yes, 等陣同佔中一樣嘅收場
你係要激化人撐你嘅情緒
唔係反你嘅情緒
民意已經非常充分，爭啲情緒

6月12號 歡迎咁多位黎食燒肉

第三點講乜，睇多次

你提左對面要塞爆地鐵

sor係第二

溫和派=失敗

發夢夢到我中學讀phy

呀sir成日睇星
佢帶過支 睇星laser 番學校比我地睇
佢警告過我地 千奇唔好用黎亂照人 射眼
話會瞎

下？又唔畀位人入啊？
點都入你㗎啦！

你個名想點

今晚好黑應該要帶去

本身都壞架啦

其實搞地鐵做咩9
我唔坐地鐵點出黎幫手？

港鐵基本上要所有門同時開關，一個門有人阻就煩到起碼一個職員黎拉你走！

影響路面好過地鐵 地鐵要攪走你好容易

影響到邊個人?

搞埋d唔關事既人 拉大埋個仇恨

到時香港要團結都幾撚難

同意

要去抗爭嘅人，頭班車/一大朝早去啦，之後嘅人咪塞地鐵。唔好唔記得地鐵可以攞嚟運犬

但影響埋自己人支援

你封左地鐵
唔係住港島班人點去金鐘
搭巴士應該投完票都未去到金鐘

到時又會唔會又封站 屌

你話影響到自己人出唔到嚟都講得通，但點會話影響到人就唔做明唔明點解我地要罷工罷學
香港人真係好多政治bb班

地鐵大股東係？

搞陸路啦 聽日我會加入港島慢駛
必要時死火燈拉手制

都未到12 已經內戰嘈

睇下星期日嗰日就知啦
冇咗地鐵成件事會變得複雜好多

我唔想停地鐵 但病起上嚟要人幫都要d時間咖
有心去野餐點會8 9點先出發

我估有
無理由無預到
當日反高鐵集會都係靠地鐵走

你咁樣講不如乜都唔好搞， 義士係 打告士打道起路障， 咪又係阻到人嗰個時間 仲有得凌晨巴士、的士

政總停車場有路入

搞地鐵一定瞬間冇晒民心
分分原本反送中嗰d都支持暴力鎮壓
到時矛頭由政府變左示威者
可以搞政總搞差佬搞警局
但地鐵一搞就輸左 一定冇人撐

各位我表達能力唔好
講得有啲差
可能難以說服大家
但希望大家記住當日目標係咩先

自己友好多靠地鐵出黎支援，大家要諗清楚

樓豬曲線教路 收到！

又驚激嬲共產黨，又驚激嬲返工既人

咁多野驚，我聽日返工算啦，驚激嬲老闆呀

都痴線，有心去政總晨早去左啦，八點幾九點搭地鐵嘅有幾多個係去緊？咪又係港豬，表示翻工不了。做抗爭做到交通所有一切正常，搵鬼理你咩？仲有話咩俾位人入嗰啲，係咪真心相信和理非改變世界？要入嘅一早搵位入左啦，你衝一衝就話你暴徒，俾警犬打係因為你搞咁多野。

樓主依然記掛住返工

所謂人為搞地鐵東鐵

小則拉下緊急通話器會有幾分鐘延誤（唔鼓勵亂玩，因為亂玩緊急通話器可以被罰款$5000）
大則就好似早幾個月粉嶺去太和有人掉鐵枝落高壓電線（嗰單有人比差佬捉到，唔鼓勵做犯法事）
就算昨晚有樹倒塌，都未致於全線停駛
我估大家唔會特登跳軌比車撞掛

如果去到全線停駛，多數都係港鐵自爆多
例如壞訊號

咩都唔好做
安份守己做好一隻港豬

逆來順受就可以了 總之有得返工就得
政治既野唔關我事既

要搞，就搞高鐵、港珠澳大橋

樓主

如果你是政府

攪掂佔領政總 定 癱瘓地鐡易d??????????

其實邊有咁易搞死 最多咪延誤講到停駛

呢D事時有發生
唔知點解變到好似全線癱瘓咁
大佬呀 連登仔有咁既能力 ISIS都要收皮啦

封地鐵點撚樣出黎呀傻閪

冇人想壞車

垃圾，做大事點可以有婦仁之人，唔想影響人就返屋企訓啦屌你老母

嗰時設計新政總立法會，都會考慮到未來啲示威抗爭會加劇，所以好大機會有秘道，方便支援/逃走

即係要出既人咪八點前出去野餐

八點幾最多人既時間，果班都擺明係返工架啦
承擔大既人咪可以去坐下地鐵令其他人罷埋一份

咁樣又唔得，咁我聽日準時返工算啦

但地鐵成日都冇人搞都壞車繁忙時間都係咁 on99

如果你是政府

攪掂佔領政總 定 癱瘓地鐡易d??????????

唔攪交通不如唔好攪 講真以宜家抗爭者既力量 無可能可以同黑警硬碰硬 但攪交通其實好少人就可以做到 講真你乜都唔攪 比你200萬人出來遊行都係noted with thanks
好老實講句 意見就已經好清楚咁表達左出來 個政府都唔考慮 仲唔做野等幾時？

今晚 book定灣仔 d賓館行過去

都唔知係豬隊友定臥底，講明要圍立法會佢哋就封晒d交通工具，黑警真係多謝你

對家停地鐵就差唔多

2014年9月27日
無人搞地鐵 地鐵都自己封站
唔好講到個個唔識應變咁
何況連登仔有無能力搞到人地封站都係未知之數

我要搭地鐵返工，我好希望地鐵行唔到

12/6 09:00前都唔好搞地鐵住就真
其餘時間一定好多人又唔舒服要㩒制個袋又大到上唔到車

樓主個名🤣

個名改咗好耐啦 其實冇關係

你呢種思維改下佢啦，唔好激嬲共産黨？一路以黎都盡量唔激嬲佢嫁啦，咪又係比佢㩒住搶，佢有撚尊重過我地咩

我聽日都係搭地鐵去立會 你攪地鐵我點去

喺屋企唱今天我，抗戰二十年

其實都係番工時間塞港鐵, 7:30-8:00, 去立法會要6點到

地鐵停駛既話但老細要你返工 你點返？
香港人好醒既

人地講最多人返工果段時間，你唔可以早少少？
明明好多人都講頭班車出

m痛都有錯咩😭

地鐵瀨屎 全港市民直逼金鐘

搞地鐵姐係搞鳩d back up
唔好啦掛

係 行行下壞都好正常

其實可以係升級行動嚟嘅
立會／政府無反應就封地鐡

有車都唔會渣出黎，
金鐘中環 巴士會塞爆
冇地鐵會斷左後續支援

新界人 69果日巴士直車出港島果陣係總站開始塞，一係就九龍車轉黎轉去過海，會用好多時間轉車

12號早班唔逼地鐵全部去曬逼巴士的話可能會裝唔切，趕唔切出黎

首先公共交通一定要運到人出去
佔咗馬路人都運唔到入
如果人多到逼出馬路先算

想塞車咩
地鐵可以分散一下人流

港幣換美元

塞公路好過塞地鐵

塞左地鐵其他示威者點出=,=

現招募全港十八區各區的義工，建議兩人一組行動。tg group在下面，希望各位提供，可以獲得物資的地方，並踴躍提供物資及參與。

香港
中西區（堅尼地城、石塘咀、 西營盤、上環 、 中環、金鐘、 半山區、山頂）

灣仔（灣仔、銅鑼 灣 、 跑馬地、大 坑 、 掃桿埔、渣 甸 山）

東區（天后、寶馬 山 、 北角、鰂魚 涌 、 西灣河、筲 箕 灣 柴灣、小西 灣)

南區 (薄扶林、香 港 仔 鴨脷洲、黃 竹 坑 壽臣山、淺 水 灣 舂磡角、赤 柱 、 大潭、石澳)

九龍
油尖旺區 (尖沙咀、油麻地、 西九龍 填海區、 京士柏 、旺角、 大角咀）

深水埗區 (美孚、荔 枝角、 長沙灣、
深水埗、 石硤尾、 又一村、大窩坪、 昂船洲)

九龍城區 (紅磡、土瓜灣、馬頭角、馬頭圍、啟德、 九龍城、何文田 、九龍塘、 筆架山)

黃大仙區 (新蒲崗、黃大仙、東頭、橫頭磡、
樂富、鑽石山、 慈雲山、牛池灣)

觀塘區 (坪石、九龍灣、牛頭角 、佐 敦谷、觀塘、 秀茂坪、藍田、 油塘 、鯉魚門）

新界
葵青區 （葵涌、青衣）

荃灣區 （荃灣、梨木樹、汀九、深井 、青龍頭、馬灣、欣澳）

屯門區 （大欖涌、 掃管笏、 屯門、藍地）

元朗區 （洪水橋、廈村、 流浮山、 天水圍、元朗、 新田、落馬洲、 錦田、石崗、 八鄉）

北區 （粉嶺、聯和墟、 上水、石湖墟、 沙頭角、鹿頸、 烏蛟騰)

大埔區 (大埔墟、大埔、 大埔滘、大尾篤 、 船灣、
樟木頭、企嶺下)

沙田區 (大圍、沙田、 火炭、馬料水、 烏溪沙、
馬鞍山)

西貢區 (清水灣、西貢、大網仔、將軍澳、 坑口、調景嶺、馬游塘)

離島區 (長洲、坪洲、大嶼山 (包括東涌)、南丫島)

搞手係呢邊 可以入一入去推post
連登起義(一) 遍地開花之以彼之道還施彼身

有的士 又有巴士

關撚事咩，都開唔到

反而擔心個個請晒病假,係月台度唔舒服可唔可以就地坐低休息下

而家討論定先 政府有任何激烈行為就會有香港人自發做野
928當日都係咁樣

家陣係驚搞到自己人呀戇鳩

咪就係
打完風都番到工啦，罷駛驚條毛咩

冇所謂 冇需要再care啲唔care香港既人

地鐵自己都成日壞啦，可能聽日又壞架喇……

依家2014咩 仲講唔好俾位人入

反送中條例
由你我做起
大家聽朝六點見！
一齊屌柒林鄭！！

佢哋屌完就算架啦傻閪
一有4000落返袋咩事都冇
本質係咁 永遠都係咁

唔好比位人入

暑假有咩堂走?

去欄 AM 車就正確， 欄地鐵就係無腦。塞自己人做乜？ 被困既幫手又會點諗點幫手？ 到時封路塞到巴士落唔到仲搵邊個同你衝呀？

保持自由度d 人就會自然黎

點解搞地鐵唔攔路，就係唔會阻住緊急車輛通行

上次港鐵四綫齊冧，有冇人屌港鐵令佢地見唔到親人最後一面/大肚婆去唔到醫院?

我淨係諗到影響自己人

你係想罷工定集會呀？諗清楚喎

如果起路上有陌生人聲稱佢系你邊個邊個，要拐你走，你大叫/澄清唔識佢系冇用，d豬唔會理你。你要搶路人袋，路人先會逼住介入。

人地d尊貴既議員 自己渣車黎
想抗爭既市民就有幾會搭地鐵黎幫拖
咁你話堵塞邊樣野好d呢？

即block

返少日工會死咩

你老母手停口停係咪日日山糧呀屌你老母

出

有新巴慢駛 亦都有巴打/fb組織緊市區車聚 希望可以幫手阻住啲狗增援 但係地鐵都搞埋 啲人想嚟野餐都冇車去

其實每個人都責無旁貸
如果唔返一日工就生活唔惦，咁係佢自己本身既問題

而家如果成功令到MTR停一日
先會令個威力大增。

下下都假期先識遊行既，邊有威力

如果係平時返工日子都肯請一日假出黎行既，到時做到百萬人上假先係真實力（當然都明白唔係個個做到，但我相信做到既人唔會係小數目）

都係個句
去野餐 唔會8 9點先出門口

冇人話要整壞地鐵

第一點，可考慮
第二點，
第三點，同第一點
第四點，以我所知， 真正有緊急需要嘅人， 係唔會搭地鐵。

個源頭係政府推出暴政
冇仆街政府, 交通, 民生等等唔會無啦啦出現咁多問題
香港人太善良啦
仲要幫人諗咁多

見最後一面都仲搭地鐵即係唔趕啦

雨傘早期光環仲唔夠勁？ 主題曲都有埋, 最後呢？
潔癖有個限度，共產黨就係睇撚穿你地龍野，唔做野根本幾多光環民氣都無撚用

就係顧呢樣顧個樣先做唔到大事

其實搞地鐵個班都係諗住正常番工時間搞
如果有人出去其實都唔會俾佢地阻到？

唔好斷backup

你講乜鳩

樓主3毛

而家佔最多人數既唔係反對派唔係支持派
係中立派呀撚樣 你估你搞埋呢班中立派 四面受敵
利多定弊多？

7點半先開始搞咪得

又一個無犧牲就妄想可以爭取或者改變嘅朋友

又話支持咩暴力，根本去推d清弟去死，少成本大影響嘅野唔做，不如你呢番埋係阿媽個X到算啦

佢係中立點都係中立，如果你當佢唔幫你就已經係幫咗你嘅話，咁大家無野好講，反正佢最後點都唔會幫到你。

睇番歷史，政變，革命永遠都係從小數人開始，永遠唔需要理會果班你所講嘅"中立派"，講到底佢地點都唔會出黎幫你擋刀推牆

有撚中立派咩 中立派咪係乜都唔理果堆人囉

樓主應該都係其中一個，口講支持人，實則驚人阻撚住佢

如果好多人係我屋企出面都有啲壓力

就係塞馬路先要留返地鐵比人
凡事太盡，緣份誓必早盡

跟住收到4000蚊就當粉筆字抹咗佢
4000解恩仇

訊號故障
人潮管制
供電系統故障
車輛故障
前面列車尚未開出

要有策略

邊有人打仗斷晒自己啲增援同補給架
用下腦啦
果班一係智障一係鬼黎
人地狗就可以一車車狗車黎，自己就斷晒人搭地鐵黎，靠巴士你等成日都未等到齊人

同意
你癱瘓地鐡冇作用
阻塞交通最重要嘅係幫到起前線fight緊嘅人

要有啲智者比意見

你癱瘓左地鐡令要入黎增緩嘅人好不利
入面嘅人冇人增緩等於送個班起入面作戰緊嘅人去死
等佢地比狗包圍

去政總啦

真正要癱瘓嘅係d狗增援同補給路線

醫護唔返工

當個個唔返正你就知有幾大獲

其實地鐵某程度上係巿民嘅運兵車

話搞地鐵果班鬼黎
全世界去立法會,果到明明係傾條例既地方,
叫人搞地鐵果班好明顯有心分散D人搞到冇兵攻入去立法會

做少一日姐

重點唔係港豬返唔返工
嗰啲唔關心嘅癱瘓佢都冇作用
佢地都唔會入黎幫手

事實上
我覺得你地要搞清楚罷工同阻塞交通唔係為咗癱瘓香港
而係要阻止送中起12號通過

如果要癱瘓地鐵，我會肯忍受，利伸港島返工，要過海

總之
我地要話俾政府知
我有野講

你唔聽
我就用其他方法令你正視我

樓主意思好明顯係care班返工大過天既港豬而唔係重要職位既人啦下話

點做都可以
亦都唔好淨係屌人係鬼

大家最緊要係諗清楚每總路線想達到咩目的
點達到
有咩優點缺點
當有缺點嘅時候可以點樣同其他方法互相補取到缺失嘅部份

我相信我地咁多人最終嘅目的唔係其他野
而係起12嘅阻止送中通過
最緊要記住呢樣野
大家就可以互相配合到

搞地鐵，要佔埋個隧道先過到海
十萬人行路過海

鬼到你 本來成100萬人反送中 阻地鐵無補於事 只會激起仇恨

唔係重點，呼籲下大家有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，是是但但
袁志偉死全家
之類

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩TVB
目的係影響tvb收音，畫面
過往經驗，佢做live無得cut，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好
橫掂TVB妓者都係鳩噏，血債血償

怪就怪政府 唔好怪我地唔客氣
每日都有人跳樓死啦

其實做乜都會阻到人 唔需要討論呢啲冇意義嘅議題
和平示威乜都唔做就一定係最好啦

認真 搞還搞 唔好搞到機場快綫果邊 始終有好多外國人/機場返工既人坐機鐵去機場

最起馬都係星期三放工開始搞
太早搞 有機會令到立法會個邊唔夠人

驚港共叫地鐵壞車阻住你爭援好過

咁咪變左自私囉屌

唉

做乜鬼你有成千正評
我乜鳩都無！
天呀